[求片]救手足

代朋友po

friend個男朋友俾狗拉左
時間係9月1日凌晨一點
位置係坑口站 安寧花園
佢想揾多啲片
證明佢男朋友係自衛先襲警

麻煩各位爸打絲打

但我唔識點樣up tg

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生